如果FIFA出一個版本，有哂所有歷史球星就好

最起碼有朗拿度個代

Ut 囉 比錢囉

有咩所謂 反正都係得個樣
啲數據都差唔多
動作又永遠都係全部人一樣
啲能力嘅描寫細膩度極低
Hea到仆街

細哨果d咪真

丁力跑姿好似
小兒麻痺咁

玩pc版可以直接download人地整嘅legends squad file, 之後開career mode用current squad就有